［無圖無伏］1733 靚女主席

33歲就搵2000萬一年；好勁

佢咪舊登出晒名果個車厘妹

係咁後生俾個主席佢做先好野

佢依家都冇上登啦

識唔識貼link?

原來係佢

真定假

如果係佢既2000萬一年對佢濕濕碎啦，好多年前佢都有十幾億

冇昆你地

個閪可能被人抽插既次數仲多過av女優先上到呢個位

咪咁啦

被人屌就梗架啦 但係一定有d料到 如果唔係齋俾錢咪得咯 洗鬼俾主席佢做

真是佢？又話做護士？個resume完全唔撚係既？
btw 20合1 再1供3向下炒老千股駛撚識野咩
識搶小股東錢就夠啦

俾人屌下就有咁多錢，全香港所有女都係有錢人啦

Agger為屌而屌

之前呀牛2做打手好多人中伏

屌痴撚線，佢會唔會考慮養小白臉

曹欣怡女士
曹女士，33歲，現任本公司執行董事、CEO指定人及公司秘書。曹女士於二零零九年加入本公司，之前是本公司的CFO及公司秘書。曹女士對本公司業務及營運經驗豐富，並一直緊密參與本公司之財務事宜，於投資者關係方面也累積豐富經驗。於二零零九年加入本公司前，曹女士於二零零五年至二零零九年任職於普華永道會計師事務所。彼於二零零五年畢業於香港城市大學，取得工商管理學士學位。曹女士為香港會計師公會（「香港會計師公會」）會員。

Ms. Cao Xinyi ?

大陸妹 ?

點知佢搵 20M 一年 ?

曹欣怡女士
曹欣怡女士，33歲，現任本公司董事會主席、執行董事及公司秘書。曹女士於二零零九年加入本公司，之前是本公司的CEO、CFO及公司秘書。曹女士對本公司業務及營運經驗豐富，並一直緊密參與本公司之財務事宜，於投資者關係方麵也累積豐富經驗。於二零零九年加入本公司前，曹女士於二零零五年至二零零九年任職於普華永道會計師事務所。彼於二零零五年畢業於香港城市大學，取得工商管理學士學位。曹女士為香港會計師公會（「香港會計師公會」）會員。

隻股收皮未

公告有寫

點會收皮 學616無限抽水不知幾過癮
佢果20m咪又係你班小股東夾錢俾佢出糧
你班小股東就真係收皮
講真如果佢真是車厘妹我會好撚失望
當年起舊登一副富貴不能淫既高尚作風
結果屌你老味走去做老千股CFO向下炒

10合1再供股
女人果然係最毒的生物

點會係車厘妹

09年加入公司。之前係本公司CEO, CFO同公司秘書
即係點

做秘書 升 CFO 再升 CEO

Link? Source thx

係唔係 Facebook 何有加？

公司秘書=\=秘書

佢呢度「加入」既意思應該係指加入董事會

comp sec 會識business 野

comp sec 一個牌
會計師一個牌

完全2回事

之前芝脆西單野臭晒
改左名又嚟過

秘書

有加係新名連姓都改埋

有無detail

應該仲Google到
申利：識佢但反左面，好彩冇中計

希望你知公司秘書係乜

畢業4年已經做到公司COMP SEC

好勁

想通了 即將要和社會接軌

咁毒辣既

屌

呀牛吹過1733? copy paste 來cc thx

佢老竇勁D